大家記得將強姦金變做保本呀

本身以為股市跌關我撚事 原來我D強姦金set左做最高風險 搞到之前賺落個D一野冇晒

個指令都幾日後啦

而家先轉🤣🤣🤣

全攻港股既MPF 三日已經無左超10%

趁佢低水先應該供

D 人唔明強積金你發現股市有問題已經轉唔切
如果你咁早發現炒股都發左

前排有幾個post 係三萬二三教人all in hsi etf